致愛香港既真香港人 成立自衛隊

之前標題開得唔夠靚

唔好再同我講對準主線

打狗依啲一定要做
但我知好多人未有心理準備
未有經驗
你可以唔夠膽做絕育流浪狗

依家有一個最好既機會
就係立成自衛隊 去保持社會安穩
黑社會人人得而誅之
訓練自己

唔好再講咩focus主線
支線會阻礙主線
依家係班撚屌黑社會 收哂錢打人
覺得我地唔敢還拖
發洩完仲有錢收
我依家話俾你班廢撚元朗牛屎佬 北角福建佬聽
我要你地有錢無仲享

召集所有發夢當日遲到 或者唔得閒無到既手足
跟隊完場之後入元朗同北角
保護手足平安番屋企

另外大西北手足同港島手足 希望成立自衛隊
打殘黑社會
港島已有小量手足準備加入

首先 黑社會依啲社會垃圾一早應該被清算
打殘佢地唔會失民心
二黎手足都唔怕出完去發夢番黎仲要驚俾人圍

最後 今晚打人班福建佬
我地後會有期
有俾人影到相既你
希望你有時間著草
唔係既 我幫你book定上帝

試下找不同？

推 推到有人回

屌 漏撚左好緊要既一句
左膠大愛撚死全家

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

留名加入大西北自衛隊

推

推！

多謝你 希望有多啲手足回 協助成立大西北自衛隊
港島已差不多成形

根本警渣同呢個政權唔會再保護我地，我地唯有自保

岩一半
佢地唔係唔會保護我地
係會打埋一份
所以我地先由淺入深
打柒班無訓練既黑社會
拎經驗

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

支持 創立民衛隊

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

烏克蘭革命都有自衛隊

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

香港警察已死。自衛隊有理

道德高地已經夠

pish

屌 嬲得我又打漏左樣野
除左港島自衛隊
大西北自衛隊
仲有葵青荃自衛隊啊!!!!

推到有人覆
我會慢慢留名計人數

大家想跟烏克蘭既劇本黎行就要對抗

希望香港人總會有一日覺醒